點解體能愈好好似愈易猝死咁

成日聽gym佬猝死 反而好少聽肥佬猝死

因為肥佬猝死日日都有唔會報姐

我就真係唔乜聽過做gym猝死， 反而痴肥糖尿死就好多

gym佬最多係勁在無氧姐
體能好唔係應該係勁在心肺功能同埋多帶氧咩

肥佬猝死不算新聞

日操夜操唔死就有鬼

肥佬多其他病痛,未猝死先肥死

因為gym佬猝死咁特別先有人記得

點解你覺得GYM佬冇氧?
舉鐵都可以做到心跳160嫁喎

我冇講過

屌 sor 諗住reply #4
點知reply左你 由佢啦

大家都正解